(a/i)三國志曹操傳online (24) 祝1001唔開post以後成世做非洲人

首抽

角色評價

新手中前期攻略

擊退盜賊事件極速解決影片示範

襲擊人妖/收集底褲路線示範

武將金技表

演義需要武將表

地形相性資料

係街開唔到post

用法術書
or
道士混亂

lm先

通常比人咀咒完都....

蝦蝦蝦 近排我既功力強左

Lm 中玉璽

多謝巴里既成全大家， 今次仲唔中歐野

直接C馬食連策道具
其他人掉回歸書

回歸書好難有

離100名280分，收爐
冇前100就算

買唔到

岩岩呂布唔記得換番大俠刀 比人秒左
我于禁+刁都夠清人場

混亂書兩回合搞掂咗

同巴打同分停手, 大家都係6724 分

終於用哂皮繩

係咪一定要完鄧艾傳先可以開之後啲列傳
我唔想用金住啊

咁快又爆一個

趁有活動就開左佢啦 一陣你連果3張證都蝕埋

好次要買一次先保到

鄧艾得4關應該無許可證拎

好似話20卷+一件四星

屌奶星 儲下皮繩先
趁機會升哂班60lv四轉上80lv

正路打爆最尾個關極限會有一張掛
不過有冇我都會買文鴦
于禁要等多個禮拜

而家個身得兩千幾金
晏啲登入同pvp都唔夠買文鴦

最慘係班60左但裝備仲係6lv
手動升裝又煩，綠印洗費又大

就派五日登入獎

or課金啦屌

我用綠印 所以用到冇哂

頭13名戰況激烈， 久利生巴打加油

大佬傑趕得切入最後一場
香菇鐵趕唔切
希望大佬傑唔好輸

唉，爭7分 下次唔爆金啦

原來12位
我遲左爆金，已經追唔返

2日爆到上12名巳經係好誇張

唔關遲同早事，6點開始爆金都冇用
重點係有冇一個係咁禁唔洗諗嘅陣容
例如香菇鐵咁，係咁暴風之後隨便打幾下搞掂

你點知

爭頭10好chur咖真係

打過香姑真係比佢吹到驚。
但冇計，冇佢d 裝

見到大佬傑個分係倒數變紅之前已經變咗，姐係打完一場可以入第二場
然後紅咗倒數唔入得場，香菇鐵個分先多咗
不過唔知大佬傑有冇收咗皮

pvp應該唔畀用暴風
搞到唔洗用腦咁玩好無聊

佢本身4隻吹
之後變左放鄧艾阻住人地過黎

我細細個就已經諗到呢個玩法
可惜冇人冇裝實現

有裝 你都要升架

冇喇 咁耐都冇變 香菇鐵贏

最唔想佢贏 怒含丑又唔上去

玩戰略game pvp玩到佢咁究竟有咩意義
同普通game一樣都係用錢屌打人

今舖 久利生 追得好快

用錢都屌打唔到人你仲有game 玩 ？

今個星期試下刺激下，下個星期都係輕鬆打算，咁打好大壓力

_ _ 眾

因為千里行，不斷升人上4轉，而家一條皮繩都無，皮剩返 40張

檢察官 你齊裝唔玩 又有啲可惜

唔算齊啦，一件破陣好都冇好輸蝕啦
同埋我打好慢，每場都係賈混亂呂布再兩箭佢

仲有3千塊皮

我想係寶物強化未出之前盡量衝下名次

之後真係課長天下

今個場月英好唔掂
用番司馬算

點解？我都遇到好多晴天

無晒D呂布郝昭..

郝昭 + 陳牧師 = 拉布

用大俠刀沉水香可以照出呂布

頭先先見到個反射郝
好彩我125%壓制

有冇ching 唔會開文鴦？

痴線 玩咁耐都未有一年7星裝係抽/碎片出黎

靚仔 開啦

-33碎就1千碎

打西咩，次次對家啲刁嬋破陣4下全中

你一rd殺唔到佢=收皮 是常識吧

關羽花鬘 想秒邊隻

巴打之前係咪有隻李明？

嘩好威威 蝦ai唔識上buff咋

冇
要升既話會升金環 冇先發棍 得無反
不過冇青山袍唔係幾想升

Ai 識上buff 咪邊面高戰邊面贏
咁我冇滿本玩jj呀

今個week有三隻120%，正

用郝昭擺最前卡全場既正仆街

懦夫先咁玩

卡著都唔緊要 後面擺隻再反貂+田豐秒我花鬘就唔可以原諒

後日開公會我地係咪開番個？

都話開西蜀旅行團

今周用
徐晃于禁刁刁賈詡滿寵 定
司馬于禁刁刁賈詡滿寵 好

司馬啦青龍

成日要全軍先存根本on lun 7 9
個sl 大法係點

岩岩轉完菜菜子就雨天打風場，連個天都唔鍾意我

暫時用緊徐晃 3連勝中 諗住輸左先轉

扛棒 呢條友

全隊5件防連擊裝
關羽 趙雲 劉宮 司馬 陳群

我放晒 于禁 嚴政 出黎先夠打

係咪敵軍回合進行緊既時候kill app
入番game 揀繼續戰鬥 ？
頭先嬲豬曬左190金回一回合

我非洲窮西無得去旅行
你地坐頭等艙
玩得開心啲啦

我都有呢個煩惱
睇對面咩陣啦

出雙弓手 就收起垃圾 屍馬

屌 岩岩果場
我隻賈4rd出混都冇次中
人地隻于禁渣混亂弓就野野反擊都中混
豬左

屌照玩呂布 唔驚弓真係易玩好多

咁串唔入連登ching既團

得兩隻5轉 徐晃同貂蟬, 下一隻轉咩好? 郝昭/司馬懿/道士/弓手/弩手??

弓手 可以對付 先發無反 法師 弓手

道士暫時卡80夠用

有無人有+12系統嘅資料？ 巴哈搵唔番
係咪精轉防+12就屈哂機？其他兵種呢？

我宜家PVP用緊
徐晃 (連擊槍,10%全防甲, 10%命中)
貂蟬(10%吸血棍,10%mp 袍,15%命中)
郝昭(35%混亂劍,10%回血甲,150HP)
司馬懿(20%mp 扇)開左策略模仿
滿寵
裝備方面,7星仲有烏錐馬/先發劍, 6星有20%混亂劍,20%混亂弩,20%法防袍,10%全防袍,20%物防袍,100HP袍 同埋道具馬

韓服資訊俾人河蟹晒

我盡量回憶下

AI 賢者 連策扇 +12 加成後 14XX精
指定機率 連策追加傷害
五隻賢者 總委任可以上榜

後手 俾對面吹十個風
補師同騎兵 已死 剩三隻
可以總撤退

于禁 引導弓 +12 13XX攻
放1號位騎絕影 第一回合收兩隻

郝昭 百鍊劍 金胸甲 流水香 全+12
成為不死傳說

其他職 已經唔使玩

終於搞掂夏侯淵傳
好難打

有徐晃=徐晃無雙

許諸 姜甫一人一個小米袋
李典滿寵回歸兩隻兩隻咁殺

有徐晃 無懦夫

有冇巴打可以比D 意見我升邊隻好?

你宜家打唔到先發無反 得司馬唔夠力

或者 對面有弓手 前面郝昭卡住你就會好難搞

道士/弓手 可以解決呢個問題

刁刁 寧願用返流星錘 控場自保皆可
打剩廚房去執手尾

可以升隻道士卡80用先
跟住俾心機抽把弓

先發劍 烏J馬都留 一留

策防20%袍除補師外無用 滿寵可用
全防10%袍 唔係戰袍 效益一般
物防20%袍 最實際 司馬可用
血袍 7星先留 6星就合上去
道具馬 即刻分解

你有7星混亂劍 6星可以合
好少會兩把混亂劍落場

弩始終係連擊弩最好 弩兵無主動金技
混弩 只算一般 ⋯

講漏左 我全部袍都係戰袍

加咁多
未加于禁先730，司馬883
咁求其一隻+12都屈啦

點解呢條撚屌唔識行落去完場咁撚on9
又要再玩過

加左之後我唔會再打PVP

差好遠呀屌

可考慮 于禁 賈詡 補強陣容

曹總 于禁 滿寵 司馬 賈詡
是咪平民最穩陣

屌... 雪場真係唔識排

刁刁 劉宮 地利
金環坦
布Ching 白豬 主要輸出
補師 司馬青龍 點排呀

自推
今個星期 衝分嘅青留意返

魔刀 花鬘

雪地雙G援真係0壓力

香姑鐵個陣真係怕撚左佢
4隻/3隻吹風﹐仲要下下連擊
你仲buff緊佢都吹走左你一半
呢個打法首要你有兩把連擊扇同5轉3/4隻賢者
可恥呀

最撚on9係佢，咁鍾意唔用腦玩戰略game，適合玩嗰啲課金卡牌game，課金就得然後自動pvp

玩試過幾次之後嬲咗佢唔跟佢行，之後反而冇出發下面啲狼，清曬上面啲敵人贏咗

演義矮化 周刀刀
見到都覺得心痛

呂蒙傳真係 , 場場都做奶媽揍住班友先識行, 今場就周都督, 下場就孫權, 改到變哂傻仔咁

係，淨係吹風，玩撚哂啦，al 又幫佢吹個下好野

佢直接鼓吹咗 吹風流 玩法
日後寶物強化出咗
只會愈黎愈多人學佢
做爛PVP個生態

總委任都秒你 吹咩

出埋+12就變成咁, 無嫁啦, 襯未出+12玩多D, 之後唔洗玩

防具日合傷寒論

韓服一出果陣就係

打打下會變返正常

留意個地圖係水圖

咩圖都好，根本官方都冇留意暴風呢個技能係pvp嘅破壞力，由得戰略game有唔洗用腦嘅方法去壓制

班友 啲裝備勁咗好多
守50位算數

吹風大法,水場同其他圖有咩分別? 水場巳經算跑得快,對班120%水

呢個場個個都放隻反射郝昭頂住前面真係好討厭，後面一定有隻象裘破陣刁刁or陰陽弓于禁，好撚難打呀

都係不如升番隻關四刀鬥頂住響中間算數

好想官方禁吹風，等佢4隻賢者呀拿

今個星期D人惡左好多, 好多全攻隊 雙弓雙舞者成日出現

我仲用緊拳佬，半佬唔太惦，易比人秒

我仲用緊拳佬，拳佬唔太惦，易比人秒

有冇隻低cost補係5轉後打pvp同千里行都勁
孫乾有4神但千里行唔用得
陳琳有aoe集中同免疫異常
尹默有異常反射，周圍覺醒同4神
仲有4神喺pvp常唔常用到
可唔可以比下意見5轉邊隻好

知你又升

係愛呀,哈利

雪地場好多妖魔鬼怪
沙摩可刁嬋于禁甘寧

滿寵-周圍集中
孫乾-防連擊
劉和-有波

估唔到佢個轉禍咁屎
金身都比貂禪秒
睇黎硬ＧＥ係得鄧艾同赫將軍

好彩我冇

中左傷害範圍加大弓﹐好似禁禁岩用

我都用緊

馬妹係咪俾你雪柒咗

same here 貫通弓+玉璽 ,暴力組合

自膠
我係青皇弓 唔係穿心箭

唉～

引導于禁加引導關羽雪原無雙
曹操拎去做炮灰卡位

佢係冰箱

好彩之前升到60 dup停唔升佢

豬咗第一次俾隻 破處刁刁

關羽今個場頂唔著 屌
頭先對雙舞雞玉璽于禁死左

大Buff咗都頂唔到呀?

最終陣容
點解我d法師咁低攻
搞得掂隻于禁換走埋滿寵
李典換月英就屈g了

頂唔到呀
山地頂到係因為125%對相對低攻既120%山騎110%舞雞
平原都係一樣
呢個場對既係120%舞雞 一下打成200-300 真係頂唔著

呢個場我未試過花鬘頂 不過打舞雞應該都收皮
所以關羽真正既主場係平原
不過平原用張飛好過啦 有連槍既話
再唔係就升郝黎頂呢個場

但平原關羽好高輸出喎，計好步數，突進攻擊加好多傷

關羽都頂唔到

張飛係極高

大buff左1100防咖仲要125%
所以舞雞真係痴鳩線

ai 關羽好硬 , 禁禁會心連擊都只係射到佢殘血要人收頭

帶佢去溜冰啦
斬我隻大橙buff
狗章服司馬 10

換走司馬懿 轉做賈詡?

關公雪原行得快唔快?

好慢 但好多有騎地型馬

但關公已經成日打唔中人﹐唔比命中香佢應該唔惦

AI 內置必中 你懂的

頭先打左ching 講個個扛捧
唔難打喎

你歐皇薯 有咩難打呀

我 雙弓 刁刁 全中先無事

Tales 就真係難搞喇

有時係陣克陣﹐我估有人話香姑個賢者陣易打
但我就覺得好難打

今日第一場就比強國兄隻沙摩河滅團

佢郝著埋反射甲我唔會揀佢黎打

一定好撚煩

我打又無咩問題
弓手照顧沙沙
郝昭 無全防 任你青龍

Btw 個tales 真心難搞
前面有隻百鍊金胸沉水郝頂著
後面有4刀地形馬關羽
李典
同埋齊裝滿本白諸
頂佢又唔係 會比白諸秒
唔頂佢又比關羽李典收頭
唔係先手呃佢關羽上冰面秒左先根本冇得打

原來我都中左四件連環武
劍﹐槍﹐棍同埋杖﹐你地有冇推介升邊隻呀?

今個禮拜冇見過不是強國ching
不過佢個陣係咪郝沙蔡貂羊
諗起都覺得難搞
郝昭頂著曬秒唔到後排
D沙羊貂就沖過黎秒人

升完隻刁刁發覺用唔著
點解會咁
破陣棍 九錫 6星命中香
秒唔到人
91lv 無食教本就唔店
完全取代唔到呂布既輸出力..又手短

唔記得﹐淨係記得兩箭射唔死沙犘就到我下回合比佢秒淨隻補

引導棍先岩 無破陣

會唔會係你lv91無食教本就想秒人地lv99食左教本呀?

搞掂咗隻蝕本貨文鴦

1/8 先完遲d搞都得啦
今個禮拜專心升埋隻于禁出黎威威好過

佢一出黎﹐我用綠印食到佢21之後掛3場就升到37定38﹐再食綠印
再掛4場定5場就用升到60﹐好快搞惦

冇靚裝 冇嘢要優先升

隻隻都打唔入咁滯

升到99lv 食到111都打唔入先講野啦
咁眨低我既蟬蟬

我隻玉璽郭嘉bb出世啦！

你係咪未開mp攻擊, 無可能嫁喎 刁刁都打唔入, 無人打得入啦

呢個場好難打 點解之前水場咁易打

而家打親人都得5,6,70%命中 好唔開胃

我就一早留意到 當時你地仲當我傻仔

MP攻 無視防禦值架
點會打唔入

我覺得mp攻擊係 mp量x2

你升咩都得啦
反正機已爆

肯定唔係無視防禦
仲記得第一個禮拜陸抗打司馬扣1
而家貂蟬打殘血郝都一樣扣1

連擊杖? 咩武器黎

已飛左去歐洲

超歐

唔知佢個換算公式
MP攻的確有一定破防效果
因為舞雞基礎攻擊力
唔可能打得入精轉防
連副坦都打唔入

會唔會係你打殘血郝昭果陣 MP 乾晒塘

乾左6 7 成咁囉
但係如果無視防禦點會扣一
Mp攻擊應該係攻擊力+mp量=真實攻擊力

我都比較偏向呢個計法
加埋都破唔到防就拜拜

mp量x2就差唔多 我見過司馬用mp扇打人 淨係x1佢冇可能打得入人

可能係咁 不過個變換比率咪要好高
先會咁撚暴力

最近諗緊輕騎升太史慈好冇﹐有冇邊個師兄5轉左輕騎發表下啦

輕騎好多都只係轉張飛
如果想要破陣倒不如公孫

太史慈 有娛樂性

係﹐諗起天下無雙發動﹐好撚好j
但係正常未發動都比人打死左

張飛好勁, 見人地D張飛下下都一野收2件, 我有連擊槍一定練番隻張飛 有既話

唔係打幾十既
二百幾囉
兩野中哂都係打到60%血 但自己被反死
咁我用布仔起馬屈到佢 雪場都係打呢個數

練完2哥>甘寧>李明>策士
硬係覺得要練隻步兵咁

終於中到個5星命中香

甘寧實戰其實掂唔掂, 見人講實戰攻擊力唔夠, 破唔到陣, 又易死

咁既傷害
唔係水場佢都係收番埋好d

打水咪勁﹐打雪原﹐又要開水戰輔助小左個技

又拎你果d加左大buff既pk黎比

差D中伏, 條友叫公子請留步, 咪入去會下佢, 3個防會心, 1件防連擊 好在全物攻李明救全家

最鍾意全物攻
有個ggyy 萬3戰 都比我呢d小薯輕鬆屌打

升左張遼，因為有愛

優點: 打兩格同貫穿，攻擊力高，自帶支援攻擊同加命中

缺點: 地形、紙咁簿
而家可以反撃鈄角係PVP係缺點，會比關羽反死

總結:有支援攻擊其實都好用，不過地形係問題，得草場可以發揮到

個ggyy好癲
唔夠打

佢隻丁原草原比我打到1500攻
輕鬆輸波

小薯神會又輸波又唔夠打, 當我傻仔

ggyy 咩料? 未見過

點解自己用既菜菜子咁細力, 會心朱雀全中都係扣半血多少少, 係咪要爆智先夠力

撞到隻青山李明...好廢喎
我打佢咁多野都未會心過

又3星
入你個死人頭魂咩垃圾禪

你打開高分 人地唔打高分 你咪見唔到囉

分解5星變4星抽王箱中銀絲
好非洲

4抽王箱2條銀絲 1本太僕書 1件5星
置諸死地而後生

分解5星變4星有咩咁非洲...

因為你仲黑過佢佢食左幸書呀？

佢抽箱出銀絲非掛

你係唔係冇食幸書

冇 佢幸唔過2字頭

好灰，合左成日加埋重骰都有八次，一件有用嘅衫都無

30卷皇帝箱直接出7星青龍斧

你不嬲都歐洲人架啦 好出奇咩

我次次抽好野之後賭波都輸

重骰咁貴
我寧願抽箱

咦咦 升多隻四轉可以打完15關先回第一次體 即升 比上禮拜進步兩關

岩岩中完大俠刀仲想點呀

雪原戰對面啲人好鐘意企一直線
大buff周瑜暴雨

賭仔心態，中到一件有用就抵啦
無裝食爆書升爆人都無用

想要件反射袍

用玉璽同我一換一啦

換呀屌

有反射甲對花鬘真係

咁忍得手呀ching

比人顏射
正式啟動

拍片？ 全抽15or

拍片?不了 唔想比人恥笑
12點開波抽

又俾象裘破陣隊無限中出
垃圾課長驚

應該有好野 成千碎

30王 關羽
重點技能:狀態異常反射 100%混亂攻擊 一騎當千 40%吸血 破陣攻擊 攻擊範圍擴大 防禦力+30% 身經百戰的勇士 本隊集中 主動攻擊 防連策 突進攻擊8%

無信心打贏

無反射甲

淨係比歐洲人玩架咋

你一陣咪歐皇囉

24王 李明
重點技能:天下無雙 主動攻擊 間接攻擊免疫 防連策 物理攻擊強化50%
100%猛毒 攻擊力下降攻擊

打水戰都唔比人用弓射咁狗

d boss咁多周圍xx 真係明益d反射友

btw 條友11隻五轉

你都可以

一到12點 你就可以移民 打我臉

個個都燈我

好彩前日中咗，100%混亂+狀態反射根本唔係人打CLS

混亂

見到淨係打隻boss都打左十分鐘

冇反射其實係咪冇可能打到

有都打唔到
佢係食固定傷害道具黎殺
唔係一定打1

用舞姬既都係懦夫

其實官方想人點打

肉骨茶痴線咖
孫權劉宮羊妹李明關羽
我關羽頂佢關羽係冰面但係佢靠劉宮羊妹都殺左我
最尾靠花鬘一個殺曬羊妹孫權劉宮李明
貂蟬正係殺到關羽就死左

陣王好波

一野偷禪禪換血比曹總補刀

仲差2本尚方令
4本太僕
1本考工令于禁先搞掂

突然快我咁多

鄧艾傳有無奶用

打演義抽王箱做齊曬

我下星期應該出到燼 計過千里行最盡應該打到28關 30關我呢d垃圾打唔到

冇支援弓手槍兵輕騎我都打唔到
況且唔夠5轉

又話防具日，先合傷寒論，解完再合逍遙馬，咁係咩玩法

雪地真係唔想打

極限太屎得3張交換卷,同3星米袋, cheap到

但又係易打到cheap

開始返工發覺有足夠時間升埋D89977城上910101010

極限最尾果關反而KICK住

極限呂蒙
甘寧第一rd就死撚左

第5關

記得打日任

屌你唔提真係唔記得

要保護垃圾孫權好煩

要一rd上面剩兩隻等甘寧唔好上去
下面用周泰+袋死頂

仲有其實夠火力既唔洗理孫權,由佢暈
清晒初始個兩堆+樂進援軍就完

可以唔理 ？
試下先

咪就係上左去 甘寧自己落去送死囉

一係就甘寧死 一係就張遼死

想幫張遼補血...

係好煩嫁

友軍d弓手成日扮勁射死張遼

三印要單挑，佢點都要落去
搵隻周泰頂
呂蒙清上面

都話左我咪上左去囉 之後甘寧咪落左去囉...係死左咋嘛

幹你老師係都唔接觸張遼 呢幾場都係張遼死先

突然覺得小薯嗰陣其實最穩係李典，如果之後諗住月英換李典可能仲冇咁穩定

唯有係咁試，ai走位激死人

屌 第6場佢地終於做愛啦！！！！！！！！！

樓上正垃圾
利申：1take pass

Oldschool 清果然屈g

第一場唔記得甘寧會走上去
第二場甘寧接觸左 但唔知有唔駛走佬既方法輸左
第三四五場甘寧死不做愛

月英于禁關羽花鬘貂蟬唔係你死就係我亡
Btw 李典個位試過月英又試過司馬 發覺李典先係最勁個個
廢對面d賢者姐係幫花鬘關羽開無雙

唔洗卡上面咖
你求奇打到下面d垃圾殘血唔好殺甘寧就會去汁雞 之後自然搵到張遼做愛

我一直都係周泰上 呂蒙下面放火 咪殘血哂囉 但甘寧死都唔搵張遼姐
張遼搵佢又屈2格距

佢有關羽同花鬘兩隻響前面掩護，後面李典遠射刁刁跑出黎暗殺

而家有隻玉璽郭嘉穩定咗好多，幫拖範圍連水龍又得，混亂郝嚟畀貂秒又得，壓制司馬有100%

睇穿曬我玩法
如果月英取代滿寵唔穩既話就直接于禁換走李典算

出月英玩郝昭啦 卡埋一齊就朱雀

試下唔用反射郝我一定追著ching 黎打
不過有郝我打番d 廢j算了

于禁 李典 雙遠程唔得？反正有花鬘可以混亂呂布

其實me想玩郝呢句野講左成個幾月
不過就係唔出劍比我
斬邪 倚天我都ok
唔洗百鍊
不過升得黎都應該已經出左+12

畀我見到道士都9衝

著左150血帶既賈清頂到郝清兩下

不了
月英可行既話花鬘月英雙降防再加貂蟬于禁都殺到人地不要不要
而家最大問題係花鬘/月英上中防/精buff企ching 教企個個冰面位頂唔頂到
如果引得開郝昭基本上一round 秒曬d後排不是夢

知唔知反射郝有幾煩
冇反射我理得佢著策防30%定金胸 一樣輕鬆殺

我見過一個反射甲混亂劍郝
即刻送隻郝畀佢打到佢中混亂為止

淨係打左10場都搵到我

而且邊到屈牙

冇反射甲嘅郝真係撚狗

冇反射既郝基本上花鬘隻抽都撚爆佢
有既話.....

debuff係雙面刃...

Yes

對歐皇咪雙面刃
下面d分區十年都難見一件反射衫

等百里巴直播5連碎片合成移民歐洲

第34場輸左比穢土

留名睇直播

直播呢

衛星訊號有問題

合到6星策防20% 戰袍 留定合 ？
佢定減策傷30%好d
定留曬兩件？

又中一把連強扇

終卡打爆曬所有演義

每個觀眾賠償一把連策扇

噉個結果呢

收到風百里歐皇中左連策扇百鍊劍破陣棍引導弓反射甲

中到咁既組合我切哂我九條jer都得呀

非洲果然係非洲
得一件七星 150hp 玩完

仲有得合

仲有兩到三次合成可以玩

又一次武器日合防具

上星期合防連擊重甲 岩岩就防連策戰袍

玩完啦
傷害轉移法師衫
死神寶劍

...

分解傷害轉移

歐洲人

想解埋150hp 有兩條 pvp同千里行都用唔著

好野合到毒撚刀
升郝昭lu

點解七星寶劍同扇都係出最廢果把比我

有咪好

我2樣都無7星

精神力數值同5星一樣 想幫賈ching加d防都唔得

150hp 輔助係有啲用嘅，留一條囉
你青羅衣畀司馬千里行超正

北刀真係成把百鍊咁好撚有姿勢
不過冇咩實際

寶劍同扇我都冇七星
混亂寶劍得呂蒙有啲用，最後分咗

分解番兩件廢6
大奇蹟日

真係好空虛 1000碎咁就玩完

呢舊野其實有冇用

有青羅衣血帶兩件有用算係咁了

好有用
比孫乾/荀攸用/其他法師都得除左陳群

血帶解左byebye
1000碎喎 仲要加合兩野...分解兩野
碎片出左咁耐 即係10次200碎得1次七星 非洲機率...

蔡文姬得唔得，我差件衫

幾時先有滿殿香 玉璽 白虎弓 白虎斧 引導弓 連策扇 反射甲

被你中哂，應該會退場啦

用左唔怕弩兵/其他玉璽角都唔錯

當1000碎換左一件血帶一件神道袍會唔會好d

岩岩合到呢件七星，想請教下呢件戰袍有無用，如果有比邊個著好？
而家陣容係刁(全111)，郝(全111)，曹，C馬，滿
同埋想問多句，發覺曹好似無咩用咁，唔坦唔痛，我成日都係拎黎策彷回血，我應該升劉宮(有青龍弓)定周督督(只有白龍袍)定蔡炎(咩裝都無)？
因為RANK唔夠，所以錢最大值升唔到佢5轉，變到只可以升到80LV
又係我呢啲新手問題，還望師兄指教

10抽王箱出8張證
諗住抽件4星返黎合埋上7姐

下?呢度有人有哂啦...小薯都有9成...

小薯撚是公敵是常識吧

歐皇又show quili

你都有9成啦

我邊有咁多
有曬個個話me公敵

集思廣益
下隻5轉咩好
周瑜 貂蟬 于禁 甘寧 張飛 趙雲/公孫？

無連擊扇破陣棍什麼都不是

周瑜等新patch
貂蟬冇死錯人

咁u 講曬啦
有曬其他神裝冇兩件就甚麼都不是

破陣棍=今個patch人狗分界線
連擊扇=下個patch人狗分界線

總之我就乜都冇 上面就有9成啦
你地爭咩 撈埋一齊做歐皇party丫笨

升劉宮for sure

我最高紀錄係連出8張證
都係諗住拎個三四星嚟合嘢

流馬車見到未呀...有人就中哂啦
我就得個想字咋 咩中哂就退場 少年你太年輕了...

玉龍劉宮..玩過返唔到轉頭

口爆清：你番唔到轉頭姐
本歐皇就玩開玉璽劉宮

比隻劉勝衣張角斷左27連勝

嘩岩岩見到全攻陣 郝昭李典司馬舞g舞g
兩隻象裘舞g
大俠呂布擺上前 斜角打唔走羊羊 比佢反擊秒左
得番四隻 之後于禁上前兩野射羊羊miss哂 諗住輸得
點知我隻刁神打上身 今場冇miss過 上前秒左對面隻刁同李典
禁擊埋羊羊 反勝

未達標表示繼續努力

同一個陣 冰場勝率仲高過沙漠 22勝1敗
命中運氣既重要性

法國多左見反射衫但少左見防會心

西蜀旅行團幾時成團？

就在今天

報名

那有玉璽

Join

幾時維護

諗緊買唔買文鴦

買啦，琴晚1000金當補貼
唔買打唔到演義

對鞋「令」晒

原來今晚先維護﹐慢慢等下先

3張許可，一張都 1200金

排隊

根本佢個打法就可恥﹐用裝黎屈鳩人
遠打就吹﹐近打就法﹐個日打左幾次係贏得一次

唔揀最明智

最尾個個鐘最緊要快﹐冇理咁多揀哂最左

花50金換走佢
硬食佢打輸就會白白曬左幾分鐘+冇左連勝
我見人都係咁打法 輸過既唔打，直接換走

無錯 呢啲課長陣 避得就避
就算贏都俾佢拖咗好多時間

仲有個韓元杰又係麻煩

Tales
alphago
穢土

小薯條
小薯仔
小薯撚

送分之選

呢班友
啲裝已經升晒天 無得打

會心射落去都係扣1

金環三結多次救我全家
青山袍 先發無反 恰死好多人

王平好用, 減攻, 以防萬一miss

見到王平我就開心

郝 + 會心強化劍 + 玉璽 原來都好大力

官方出更新資料真係好慢好慢..

王平秒唔到人 俾隻屍馬佢射

我有用補, 狀反都照射, 援交完, 上返大紅, 再射過

估唔到 呢個陣竟然work

司馬坦

幾多精?

又合到炮 即刻忍唔住骰 玄武戰袍又返黎。。。

拆死神寶劍先
玄武戰袍試下比大俠呂用

弓手

弓手十年都唔會比人打到
而家于禁著緊青山蝦鳩d玉璽撚 弩兵撚幾好玩

李明除左無反 仲要開咩技

我開左加攻同命中, 之前本來裝混亂, 但成日比D狀反友反彈破金身, 唔用好過用

弓手用因為範圍大，一定有人中

下個場係咪山地?

打劉宮試過俾佢陰到

呢個陣只係過渡性質

我準備緊水戰
雙弓 + 甘寧老師 +刁刁

隻屍馬落場上完大buff 1100精左右
加埋 狗章服 物理減傷30%

粗粗地用住先

雪地->山地->水場->平原->沙漠 好似係

我隻弓手打幾十都唔知有冇中過一次招而家成日推呂布上前頂 命中率逼害推唔開既話用玄武轉傷都唔錯 尤其係d青龍棍羊羊

咁幾好 唔駛開咁多貴技。。。

先發弓原來係防守神器, 打左隻先發防連玉璽禁禁 , 龜係後排, 近戰打佢唔到, 禁禁會比佢先發秒 無道士真係唔得

我用青皇弓破解

送隻青山于禁比佢慢慢打

5x-60 rank打殲滅戰洗極都係3個8x-9x rank對手, 究竟係咪正常?

係 因為無新手[

咁晏都仲未有更新內容既, 係咪又要改期

一齊玩

好似話今晚11:00 開工

非洲仔pvp無人權，打乜輸乜

出聯盟 係咪即係會有家族pvp果d

入唔入去教訓佢好

應該未有, 韓服都未出, 好似只係多左d公會任, 打完儲分換獎品

連登仔各位會唔會開個公會？？？

屌個內內恰恰
好撚多全隊都神裝既人呀
點玩呀

係呀，尋日俾佢斷咗連勝之後冇心機打

左邊PLS

法國打個個tales乜都唔洗理
引走佢郝昭關羽之後狗沖上前秒白諸就得

中左鳥椎馬 即刻分解左絕影

中左防連擊袍 終於有件衫著

分神馬 換垃圾

鳥椎馬 歐洲入境表有 +2分

屌 自膠
睇錯

分絕影分得好

5點合 大俠刀 火尖槍 連策扇 百鍊劍 青龍弓 玉璽 是但一件 有冇手足g持 ？

嚇死我咩

MO

係咪合到有先收手

一炮過

冇人g持就唔合了
留金谷于禁

拆 玉璽 再合會中 連策扇

(好似係)

梳 睇錯

7星 回15%血道袍 值唔值得留?

新手一問司馬同白諸同時出會唔會功用重疊

本來巳經練緊劉皇叔, 之後先發現劉虞, 技能一樣有連擊,會強,仲多埋狀反 , 千里行神器 可惜就會少左20%君主技, 轉唔轉軚好

如果有防連減傷之類既甲,先升劉虞

我有防連策 -35物攻甲 狀態反射甲
但得楚天劍

-35物傷可以玩劉虞啦
不過地型真係好尻 手短腳短用落唔好用

無甲.. 得件+15%爆發. 即係升劉備會好D? 其實君主命中高唔高? 睇片見人用劉虞命中得7X%, 唔知係咪5圍問題 , 劉備敏高佢好多

我係你直頭劉備都唔升.. 無甲升黎做乜

15爆發可拆 君主都係得曹 劉 孫似d樣
基本能力不夠好

Gm幾時再派廿張許可證呀
屌

咩職都升隻想5轉玩下, 無咁悶. 手上有破陣劍同玉璽, 係劉備劉虞最發揮到嫁啦

我都想要玉璽

歐皇討論區

呢到你最歐啦

呢排冇咩靚裝，冇咩心機打

仲有幾粒鐘青山李明就要收皮

甘寧老師

我垃圾裝都打緊

有料睇啦

聽朝更新完
等我開西蜀旅行團啦
為大家貢獻1500金黎開連登聯盟

唔開強化喎

睇來今次更新劉皇叔好受惠

II. 改善馬蹄研究對象中增加弓騎兵系
改良馬蹄，讓馬匹不會因乘載重甲而失去重心。
君主系、重騎兵系、弓騎兵系的地形相性增加。

- 幸運值影響會心攻擊傷害、命中率/迴避率、策略命中率/策略迴避率、連續攻擊機率、連續策略機率。

* 會心攻擊傷害
- 最少提升0%~55%。 劉備本身巳經99幸

好彩, 仲可以玩多一個月

Ⅰ. 聯合創建及加入條件
- 加入: 主公RANK至少15以上。
- 創建: 主公RANK至少30以上。
- 創建費用: 1500金錢。

邊位巴打開

報名做連登團低下階層

醒目仔唔開

聽朝起身沙摩柯正式升上一線

修正會心攻擊免疫、特殊攻擊免疫
- 修正夾攻、再反擊、引導攻擊、破陣攻擊、奮戰攻擊、支援攻擊時，
被擊的武將將不會發動會心攻擊免疫。

最期待既畫面, 張飛就咁斬巳經破防會心

傻豬黎...問過玉璽弓兵未

開咗肯定即俾人屌爆FB page

巳經用緊...

不過我隻玉璽弓兵係于禁..無特殊攻擊, 又夾唔到擊..唔通要為左破防會心比其他人用

無G援無人權

弓騎終於出頭, 有支援, 有連擊, 有會強, 今次仲BUFF埋地形

我無玉璽只可以升香香

馬妹

弓兵都有LA..

如果我有兩隻支援﹐咁係範圍內會唔會兩隻都支援

唔洗裝巳經有喎...弓兵邊有

會全部都支援

更新後有咩武將受惠

玉璽青龍弓青皇弓人狗分界線
屌乜都冇
棄驚

馬妹,關索, 高幸果堆 黑超都係, nerf得最多

聽朝一早就開個開蜀旅行團黎慶祝中過4次西書的我

有青冇玉璽練邊隻弓騎好
我隻鄧艾練到一半 加10，都唔知練唔練落去好

而家咁連擊玉璽張飛係咪最屈機？但好似冇zoc馬入唔到去

有必爆既弩兵都BUFF

張飛平原一定要zoc
其他場要出一定要地形馬
唔係奮戰唔到

Lm 加入連登聯

地形馬同zoc馬係咪無7星 最高幾星

隻李典70now
龜速升緊

拆左死神寶刀又合廢野

某程度上弩兵冇buff到
爆擊傷害取決於幸運 唔關士氣事
所以打幾多係關食幾多教本事 唔關弩兵士氣s事
當然本身必爆 食爆幸運既話就係buff左

你估個個都有玉璽咩
爆唔出幸運再高都冇用

應該係士氣呀 我覺得佢打錯 有咩理由係睇幸運個基本數

同埋李典幸運本身都高

岩岩放工
仲有無團入

係咪更新後有巴打會開團 小弟想加入唔該

邊個開團先

但弩兵冇支援冇夾擊，其實冇咩buff過

我同個歐洲frd 兩個

防會心上到聖衣級未

連登既人都未必夠位 仲帶FD...

建議久利生CHING開團
又夠歐洲vip又高
之後跟連登活躍程度收人先

之前韓服改版都係寫幸運

馬弓buff左5%地形咋喎
因為幸運影響既野多左所以勁左？
好彩未拆青皇弓
可以睇定先升唔升馬妹

咁咪明益我 我抽箱淨係抽中統率同幸運

條撚準備

建議久利生CHING開團
又夠歐洲vip又高
之後跟連登活躍程度收人

寫list睇下幾多人先
1.百里屠蘇 巨胸奴

話時話，咁日後打班舞妓命中率咪仲低

2.Olds_Cool 荊文若

我覺得馬弓buff係要有青皇必爆援交，咁就乜Q地形都唔係太重要
所以只有馬妹一人

3.毛毛蟲入手 香港不是強國

屌那星又冇左7000金出垃圾分解又15卷
于禁等下個禮拜啦仆街

我地平時吹開水應該都係十零個人公會好似有30人上限

1lv得21人

4.小薯薯 小薯條

但馬妹幸運低喎，關索都有主動，援射，會必強化，好似冇咩人提咁

郭嘉簡直救世主，有rd死剩佢同貂，對面仲有劉宮 李明 貂 同補，以為死梗，就嚟個大混亂聽天由命，點知劉宮 貂中咗，貂佢隻貂費事醒覺，佢個補又跑去好遠運輸，之後一rd一個贏返 命中寶刀+金技命中真係好爽

冇玉璽
都係收皮算

冇波冇咩計

5. 久利生😜

骰出垃圾
就咁合又係垃圾
以後與垃圾為伴算

6.老跋

12點合多次 冇玉璽就del game

7. 竺菁 程浩波

12點更新緊 你而家del定都得

不是不肖子 遠古之光

聽朝囉
都係延長幾個鐘壽命姐

建議久利生CHING開團又夠歐洲vip又高
之後跟連登活躍程度收人

寫list睇下幾多人先
1.百里屠蘇 巨胸奴
2.Olds_Cool 荊文若
3.毛毛蟲入手 香港不是強國
4.小薯薯 小薯條
5. 久利生😜
6.老跋
7. 竺菁 程浩波
8.不是不肖子 遠古之光

今日2255 維護

男人，不了

根本貂蟬有玉璽殺第2隻個陣冇人秒唔到
包括郝昭
偏偏冇玉璽

9.邪骨能勝正

咁咪第一rd屌撚死佢囉
而家未改之前都成日破陣秒兩件架啦 冇咩分別

10. 流馬車

11. 衛斯 神G

唔用命中香我覺得好危

ai喎 ai必中是常識啦 自己用就是但啦

Miss咪比于禁囉
我要玉璽玉璽玉璽玉璽兩玉璽兩不乂兩呀!

12. 趙雲長 來者安之

走啦歐皇咁多野講
課到vip10咪比你自選七星囉

好on9嘅成就 頭先派曹洪去拉低日任，死咗就show我搞掂咗個成就

要死好撚多次

上到60無死過

幾時拎4萬金果個成就

13. C3PO 被命中迫害的歐撚

14. 孫策伯策 玻璃大炮

15. 屌爺 Rick

沙ching幸運低喎

有冇官職畀我d 歐洲平民 做下

打剩兩隻 彈game........

講咗好多次PVP加入重連功能
幾時先有

其實無可能
畀你重連咪可以去返上回合

今個星期見到郝邵都唔夠入場
聽日仲唔到我覆桌？

但係真係日日都出事呢

電話 平板 會彈

電腦 就 白屏

你叫我點玩

屌你啦

16. HKcow HKcow

呢個武器有冇用

not bad, 只差於破陣棍

玉璽破陣破會心免疫就已經夠
反正連擊機率會心機率對佢冇意思，本身會心強化已經+50%傷害，只會再加上去
而且我已經500教本

沙皇正式登基

G援弓表示要破陣先破到防會心好複雜

16. 飽ching不列顛峰

點解張飛會反擊到有bug?

17. 一塞足成千股恨 古乳有暈

上面有兩個16 自己搞搞佢

我建議左可以限一次重連 咁咪限制度d人無限用del app屈機囉
可以連一次已經幫到好多人

18. LastSamurai 大粵

18.露鞭小貓 癲

玉璽討論區

支援可以破啊

19.露鞭小貓 癲

Ex撚act7ly

佢意思係破陣只可以破一次
支援可以支多n次
的確呢個patch buff支援buff到好癲
尤其是口爆清呢d有兩set玉璽支援既應該已經扯到行曬

20.口爆鼻出 歐皇小薯撚粉絲

第一個收皮應該係青山老虎
升隻代替李明先

21. HKcow HKcow

合到玉璽先再聽你討論
利申：聽朝合到

sor自
貪多嚼不爛，都係用好沙摩柯先

冇連擊弓玉璽劉宮都係冇辦法

好尷尬，老虎幸運成長C
幸運又BUFF，防會心改弱
全部都係NERF老虎

22. 昕昕 meowjen

HKCOW 原來係連巴 成日撞到

23. 泰皇 泰皇堡

24. 肥螞蟻 藍妹仔

其實佢寫幸運值，嗰啲會心傷害提升咩咩未必係計士氣，如果只係幸運有食教本其實冇咩問題（除咗李明）

已經過左21人 點算先
同埋久利生做唔做團長快d講聲先

記得留定d討伐 聽日入左會先用

25. 高級粉腸 SupremeJJ

個patch的確係buff玉璽破陣老虎/nert 先發無反
會心傷害睇文字描述的確係取決於教本數
沙皇有會心強化nerf極都有個譜啦
佢仲要改到破陣破到會心免疫 完全是buff
不過金環李明就...

士氣S武系兵種:
君主,賊兵,舞姬 ,熊仔,重騎,弩兵,炮車

有新神技會心強化:
大量君主,弩兵,木鹿大王

先發無反冇野既 最多冇得損人不利己

三件防連都比我-6撚死

賈清大debuff真係好勁

Ching齊裝，眼見有完全體李明玩即刻冇野玩
先發無反係利己咖嗢
近戰無敵
只要殺到弓兵法師就贏
同呂布只要殺到近戰法師就贏差唔多

1.百里屠蘇 巨胸奴
2.Olds_Cool 荊文若
3.毛毛蟲入手 香港不是強國
4.小薯薯 小薯條
5. 久利生😜
6.老跋
7. 竺菁 程浩波
8.不是不肖子 遠古之光
9.邪骨能勝正
10. 流馬車
11. 衛斯 神G
12. 趙雲長 來者安之
13. C3PO 被命中迫害的歐撚
14. 孫策伯策 玻璃大炮
15. 屌爺 Rick
16. HKcow HKcow
17. 飽ching不列顛峰
18. 一塞足成千股恨 古乳有暈
19.露鞭小貓 癲
20.口爆鼻出 歐皇小薯撚粉絲
21. 昕昕 meowjen
22. 泰皇 泰皇堡
23. 肥螞蟻 藍妹仔
24. 高級粉腸 SupremeJJ

有冇漏

之前巴哈日本仔有個POST有公式..比人DEL左
滿士氣+會心強化去到普攻2.X倍傷害...

貂蟬
Btw 關羽第3招金技會唔會變到士氣buff好d

究竟係計士氣定計幸運呀

我都有睇過 應該係滿幸運
幾時先到我玩到吳王

聽講要我中左玉璽之後你先中到

無會心強化單靠士氣BUFF好似作用不大
咁睇劉備可能好堅,可惜地形尻

究竟邊個開團呀

你打人計攻擊力定武力..

我就覺得係士氣 但上面個個都話幸運

係嗢 物防率法防率睇小禪篇野原來全部取決於幸運
姐係唔洗理
隻game又屈人教本+buff法師 屌

幸運屈G , 一代patch一代神

如果真係計士氣就大獲, 舞妓敏S, 打班女女得番60%命中

佢係咁講
我之前睇都記得係幸運 （可能我記錯啦 ）

邊個開團呀你老味

老老實實岩岩先reg 連登。 撞到我實好易打送分

原來有咁多人玩緊

如果係咁 , 即係爆幸運本既劉備既會心攻擊會+55%, 本身會心強化又再加50%, 會心係普攻既150% , 即係一下會心攻擊= 普攻 * 255%？ 要請數學家計下

唔係久利生清咩

劉備仲要有主動攻擊
一回合打人普攻x500%

佢都冇確實回應開唔開..............

1500金D歐皇爆金衝PVP都唔止啦

仲有無位？？
25.鳩遊遊 LuNgOO

唔好咁興奮住
其實要講會心傷害而家有強化嘅會2倍，要用嘅而家都用咗啦
問題係patch改破免疫呢樣嘢，所以最後劉備係255%（假設），都係要企好位先夾擊破到（除非有引導破陣劍），如果唔係同而家嘅情況一樣

我聽日先入 早睡
留個靚位

唔係隻隻都防會心既咁又

唔係無位下話

岩岩睇過會心強化+攻擊力補助呢個組合係無既
兵種自帶就得弓騎有...

你個女人隊

7星槍 金鋸開山刀, 連擊加20%傷害 呢把有冇用? 值唔值得留?

真係無槍用先留
加傷已經無咩用,而且20%真係太少

岩岩打隻賈ching 放毒連策毒左我6xx ＋4xx, 秒左我隻禁禁 好後悔分左本35% 道士書

道士書聽日先有用
而家毒係食攻擊策略孫臏

分咗幾本

文鴦D技好撚廢

睇埋呢個patch先至再諗升咩人。。。
齊晒書都唔敢升住。。。

玉璽張飛如果發動奮戰嘅話咪又咩都打得入?
奮戰又唔洗殺死人先發動到，真係咁好彩死唔去仲有支援攻擊補中

奮戰破到防會心咩?

但佢毒我6xx 係裝35% 道士書嫁喎 即係無書既會心毒扣咁多嫁

久利生團長去咗邊?

破到， 所以飛張超屈機， 就咁斬都破防會心

III. 修正會心攻擊免疫、特殊攻擊免疫
- 修正夾攻、再反擊、引導攻擊、破陣攻擊、奮戰攻擊、支援攻擊時，
被擊的武將將不會發動會心攻擊免疫。

我d寶箱同埋民心全部都係12點幾拎
個更新時間明蝦我

所以我郭嘉係裝玉璽

問題係唔裝zoc馬可能好難打多幾個

張飛呢d有出冇入冇可能唔裝zoc
本身既傷害都已經夠秒人
唔洗爆擊

久利生團長係邊呀
久利生唔做就毛毛蟲做啦

工程師好明顯蜀國FANS, 劉備關羽張飛BUFF哂

平原同山地兩邊 呢兩個場
其他就可以休息下

梗係次次最高名次嘅小薯撚啦

一定要裝zoc馬啦，但命中好可能好低

沙漠都勁咖
地形馬
我後手
佢呂布張飛一齊沖過黎我上完buff就死兩個

今次既更新係最唔想要既更新

一定好憎魏
好多魏名將都廢到仆街

咁樣推法 一個禮拜都冇人開

睇姜華打命中幾高下
打後排有100%

你當吳流嫁, 你睇下班都督 連演義都７過人

久利生清咪自薦左佢開

我諗佢忙緊姐 唔洗急喎

佢幾時自薦左 唔係我薦架?
冇爬哂post

成晚係到睇玉璽歐皇討論區真係...

恭喜

冇d尊重

必要的武將:
鄧侯士載之牌：鄧艾、鄧忠、陳泰、師纂、胡烈、文鴦
東萊子義之牌：王經

自由增加的武將:
荀顗、張虎、諸葛緒、王濬、文虎、鐘毓、王基、杜預、鐘會、羊怙、辛憲英、馬邈

極限推薦等級：鄧艾(LV60)、鄧忠&師纂&胡烈&文鴦(LV40)

換咗郭嘉之後冇輸過

都未升嗰兩條蛋散去40

一早話左金鋼寶劍係超級神裝啦

好彩以前無聊瘋狂開角
好多盤都全銀角開晒+開完軍事訓練掛晒上40

升晒
我連嚴白虎60,袁紹80,袁家三兄60

玉璽萬歲

一陣6分鐘後有1次
但如果打打下佢ser 收咗皮我咪=斷連勝？都係唔好打好啲

應該當斷
佢公告都叫人20前唔好打

混亂下下8x%
策仿水龍嗰啲又9x 100%
郭嘉士氣同精神一樣咁高

于禁( 貫通弓 反射袍 玉壐)
曹操( 無反劍 20全防 150血帶) 近乎滿本
司馬( 命中扇 30物傷 青龍玉)
賈詡( 命中刀 20全防 150血帶)
滿寵( 減MP消費刀 10全防 35補書)

是咪應該有排都唔洗換人

頭先一個唔留神差d俾隨晃ching滅團

冇留意佢隻于禁裝咗青皇弓，咁就俾佢秒咗隻刁刁，好彩64%都禁擊到佢另外兩隻先唔洗輸，有d運仔

出一個演義練一批人算
反正都係練2-3個都夠3印

yes

乜ching 有用道士
用沙皇禁 ？
Btw ching有玉璽未 如果破陣老虎冇玉璽呢個場夠唔夠做 ？

用滿寵同司馬兩個一齊策仿老虎禁擊，好多時都係咁樣打先發無反。。

未有玉璽啦。。。無奈中

冇玉璽自閉區

冇玉璽咩輸出 ？

呢個場冇玉璽老虎要靠滿寵大buff

維護囉, 坐等庭日延時又派金

我司馬仿沙皇禁擊

如果大紅buff 嘅話，連擊中晒都秒到賈詡嘅，司馬就大概2/3血

發覺依家巴哈仔開始吹奏蔡琰
是咪就黎爆煲

已經120%喇喎
玉璽真係人狗分界線黎

同貂蟬仲係差好遠

小薯要威好威下，出+12就唔關你事

係㗎，所以俾人秒咗隻刁刁以為輸硬，不過紅連彈完再出破陣老虎就咩都死啦

過埋聽日都唔關我事了

傻豬 佢有+12連策扇

無中過西書可唔可以入西蜀旅行團？

利申：尋日今日加埋合左十二次先中孫子兵法，但一update就nuff左

點會俾我呢種非洲人滅團

雙弓手 真係有咁難打咩

頭先撚完雙弓手

最主要係估唔到你隻于禁裝青皇弓吖嘛
慣咗見到于禁以為打四格，自膠

用郝昭勝率唔可以低過95%
太無解

其實冇玉璽都唔差，只係要兩下都中晒，尤其打郝其實好有力
有玉璽其實overkill，不過你實在唔可以期待兩下可以中晒..

我而家李明未開始轉 我轉身射個三分波可以轉郝昭

李明得一下 垃圾

郝昭呂布貂蟬賈詡都咪話唔屈g
仲有17 cost 可以放多個輸出型玩全攻陣

仲有冇位？CD rom 但追開po

26. 麥維他橙餅 量子帝

求位
27. 李沉舟 Kunnnnn

所以冇玉璽嘅殘民唯有用命中香頂住先

28. King_Kim 賭俠1999

29. 三秒 柯比克

訓左教 等佢維護完我就開團🤗

有位加埋我
30. 秋海棠 ZJC

巴哈POST

【討論】聯盟準備要開啦！有冇興趣整個香港本土派聯盟？

叫 香港不是強國

庭日開始係咪又要瘋狂掛事件升公會LV

唔是我開

盟名係咩?

31. gakki_yui 地方機械人

有位請加埋
32. 鳩含 鳩含

跟隊
33. Rafeal(C.) 加班狂魔

唔好意思潛水太耐記錯自己個名，原來本身串錯咗

搞咗成晚終於開到acc
34. 堆填區垃圾站

跟錯隊
34. 堆填區廢棄物 堆填區垃圾站

原來咁多cd rom
唔知係唔係同小薯撚一樣係歐皇

個聯合要25lv先裝得哂35人

新版本apk ready

所以我呢種孤兒仔無機會

你可以開西蜀旅行二團架

屌你地呀

我諗開分會 係一定要

好多DVD rom 都上晒水報名

如果25lv聯合咪岩岩好 應該唔會再有人架啦 好似係 應該係 可能係

但升公會到25lv
有排啦

個問題係我湊緊仔 幾個6-70Rank ,佢地無上連登
所以我先無報名
我唔想掉低啲朋友
況且我知一定會滿人數

入得番了
玉璽🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

等入團

等入團 x2

開左，你地睇下見唔見到，先加1~20位ching

申咗

Rick

申咗 玻璃大炮

Small potato入唔入得？

已棄驚

部電話超熱

申請左

跟上面list? 咁我去住其他團玩住先

屌你老味本身個命中已經西
更新完更加西

我都覺

原來有公頻

公會任
7500條木繩

好似要會長開公會聊天?

apply左
我叫明輝蝦片

哈哈屌 沙摩柯破陣打郝 75x 一下爽到爆

想課600碎個包出師

申左
I'd 癲

貨啦

好難打嗢不是強國清
下次唔再揀

高級國富民豐包:

1590NT (400港紙?)

7百萬銀 許可書各7

好貴

如果以許可書睇，買兩個就可以直接升一個上五轉
新手課長欠五轉最愛

但我哋呢啲老餅唔急五轉多一兩個

感動既係終於唔洗再比攻城任卡死

差一隻5轉先夠8隻打千里行
好想課，但覺得好貴

而家加個list 頭20個定先到先得？

沙皇一下過千

申左巴打 我係地方機械人

頭20個先啦，咪好亂
升左級再加第22個

👍👍

申左 無玉璽區

聯盟叫咩名?

已申

已申
無神論

啲懦夫救星易打左好多

點講野，send 唔到去聯盟。

有咩會心強化人好升呀新神技

35. 表面乾淨暗藏辣撻

劉備？沙皇？

36 蜀國大將軍趙子龍

引導棍吳班

非洲人一定升曹丕,拎埋黎打千里行，有反射另計

見到你講野wow

引導弓弓騎點睇

以申請

37. 無神論

我見唔到自己講
聯盟洗唔洗同channel

3格引導到d咩
又要就位g援
引導弓就一定于禁咖啦冇得傾

申請左盟
本身排第18
唔知點解上面list唔見左自己
有冇得加？

I'D : 大粵

戰鬥力排尾二 竟然唔係最尾

快撚d升lv

會任個千里行好高獎勵

btw想問問 我地個會破唔破到7次通關千里行個任

申請左唔批me dive

太多人呀
要開團2
可能爆清你做團長都得

靠你喇

已申請

竺菁 程浩波

冇料升條鐵咩

打d木繩返黎先

有排打
做毒瘤算了

要7個，個團有無7個人有8隻5轉

開頭睇錯要30個人打到第7關
原來係要7個人打到30關

靠晒歐皇大神眾啦

本人是戰力榜尾唯有做個掃地打雜由低做起

唔怕 有個任係使銀錢就ok
齊齊做大花筒

會唔會開二團?
唔想哂時間資源係其他盟

sorry 得7隻

頭三活動力都係大陸公會

見唔到

睇著貂蟬破陣打落d濕鳩青山袍老虎到扣成千二真係笑出聲

搵人開啦

老虎全game最低防

總結一下
1. 百里屠蘇 巨胸奴
2.Olds_Cool 荊文若 > 加左
3.毛毛蟲入手 香港不是強國 > 加左
4.小薯薯 小薯條 > 加左
5.久利生 > 加左
6.老跋 > 加左
7.竺菁 程浩波> 加左
8.不是不肖子 遠古之光 > 加左
9.邪骨能勝正 > 加左
10. 流馬車
11. 衛斯 神G > 加左
12. 趙雲長 來者安之 > 加左
13. C3PO 被命中迫害的歐撚 > 加左
14. 孫策伯策 玻璃大炮 > 加左
15. 屌爺 Rick > 加左
16. HKcow HKcow > 加左
17. 飽ching不列顛峰 > 加左
18. 一塞足成千股恨 古乳有暈 > 加左
19.露鞭小貓 癲 > 加左
20.口爆鼻出 歐皇小薯撚粉絲
21. 昕昕 meowjen > 加左
22. 泰皇 泰皇堡
23. 肥螞蟻 藍妹仔
24. 高級粉腸 SupremeJJ
25.鳩遊遊 LuNgOO
26. 麥維他橙餅 量子帝
27. 李沉舟 Kunnnnn
28. King_Kim 賭俠1999
29. 三秒 柯比克
30. 秋海棠 ZJC
31. gakki_yui 地方機械人
32. 鳩含 鳩含
33. Rafael.(C) 加班狂魔
34. 堆填區廢棄物 堆填區垃圾站
35. 表面乾淨暗藏辣撻
36 蜀國大將軍趙子龍
37. 無神論

22到37 可以商量下係咪自己開西蜀2

純粹想帶出玉璽而家係全game 最有價值既裝姐

巴打你開

爆清 寫錯左名
本身佢係團一

國名係乜

西蜀旅行團

我去開團2反正咁撚多人都要開

麻煩巴打 heath

個新包好邪惡，21張證

團2叫咩名

開左講聲

Dl緊apk好慢

你唔john一團？
好似有留位畀你

有8隻，但無裝，應該打唔到30公會應該唔係一周清算掛

唔緊要啦﹐開左團二講聲得啦,我取消返個名

口爆清去團一啦，集中火力升lv

遲下升到夠人再併番一齊

我都覺得有8隻都打唔到
例如今周隻關羽on9

係一週

開左個 騎著關羽千里行
有興趣可以直入

我打程昱都要開99先過到
D80好撚廢

仲要30關係雪原，真係CLS

cd rom 報到，謝謝咁多位大佬

39. 牌品唔好 風繼續吹

幾時變左39

我肯定唔食10%傷害個件野係冇得打
等下個禮拜搞掂埋d 4轉先試下挑新boss算了

呢隻game冇得話每日貢獻，有嘅話啲大陸仔一定係咁開分身每日入幾百個去貢獻

快申啦 差你 好似係

好多人都係7隻，我都係，由一開game 玩到而家應該下個星期就會有第8隻

安裝緊

仲想話等不是強國巴6星期就可達成好難姐咁

跟番一團?
一係叫連登仔屌打蝗蟲?

叫咩名呀屌
定就咁西團旅行團2

食道具食到肚屙都打唔贏30

逍遙馬經銷商

我有8隻5轉都打唔到去30是否悲哀

你都打唔到咁我仆街了
仲以為搞掂8隻99 20隻80 就可以爆機

好彩無8隻5轉唔洗煩

我計過我最多打到28 因為前面有d寫住8隻80打得贏既關我用99先打得贏

CD rom留名 求團收留 多謝各位
40. 一絕 一絕

無意見就開

有d話就話4轉，但d npc過百lv唔出99打飛機

潛水一陣，去掛機升人

同埋起碼要有一隻白虎弓g援弓手...
冇既又比人屌打

好

口爆去左開團 1團-1

gogo

加我個fd 艾祖安ok?

我申左

掛軍事訓練計唔計？

我去加團2 ok?
女王國

口爆巴 可唔可以留個位比我 入錯會 入左個 幾十lv君主啲團聽朝即刻申請 退團好似要24小時

西蜀1團申請左

下面有人排緊

團2開左未口爆巴？

你地過事 我無意見

好，重點培訓劉宮食10%傷害無限支援打30

d任務唔撚係人做架喎

大陸玩家都比想像中多

呢個真

開左團2，申請完留個名
收晒呢度d ching先

預你起馬20個人99+每日on4個鐘以上

口鼻巴打 留個位比我 要聽朝先入到 我叫地方機械人唔該

咩名 唔見流馬車

申請左 一絕 多謝收留

屌
入二團有撚用

已申請入團2

ID: 表面乾淨暗藏辣撻

原來每個團d任都唔同團2要打趙雲傳

而家多人到滿lv都收唔哂人 你快d去fb屌鳩小禪

嘩羅德斯島國係巴打？
戰力係我兩倍

申請左團II, 團I -1
ID: 藍妹仔

戰力都唔知點計

申請入團2
ID : Legendshakeshake

已申請團2
ID:女王國

個list呢 團2先跟list收21後嗰啲啦

仲練唔練李明好

2團申請
無神論

我估今日開埋團3

我想同你地同盟

我覺得依舊好用

唔駛啦...等聯合升lv實夠裝哂

一起身洗哂d錢 合完寶物 拎完貢品 先入團 好嬲

青發無反拎係前面卡位，AI冇咁醒識兜過佢既，係要小心弓手法師陣啫

原來參謀同將軍只可以各2...
求奇加左4個巴打，幫手收人
我潛一陣水先

我都係 4合5,5合6,6合7再分解

是但啦
剩返日數都冇可能做到d任務

久利生去左邊

已申 蜀國大將軍趙子龍
謝謝

係到

跟返個list先啦

有冇完成聯合任務既自信

d 任務天文數字黎

已申2團
賭俠1999

已申團2，id: 風繼續吹
thanks

應該得掛﹐7個人完成千里含﹐上星期好似唔止7個完成啦

個聯盟 頻 其實睇唔睇到對話

有d咁既事?

你唔要青山比我呀 我覺得自用分別唔係話好大, 檔近戰同法師依然無敵, 係怕弓手姐, 我連衫都無都係咁用啦

而家個ram需求又大左
我打pvp又易彈左

聽日入2團
應該會無晒位

到時應該琅開團3

已申請2團 , THANKS

原來連登咁多人玩

平時得十個人討論

聯合戰鬥佢冇開到，黎緊應該會有團戰

2團請已申

ID 雫

掛住玩
Sor

我都算小講野

跟返LIST開團啦

總結一下
1. 百里屠蘇 巨胸奴 > 加左
2.Olds_Cool 荊文若 > 加左
3.毛毛蟲入手 香港不是強國 > 加左
4.小薯薯 小薯條 > 加左
5.久利生 > 加左
6.老跋 > 加左
7.竺菁 程浩波> 加左
8.不是不肖子 遠古之光 > 加左
9.邪骨能勝正 > 加左
10. 流馬車 > 加左
11. 衛斯 神G > 加左
12. 趙雲長 來者安之 > 加左
13. C3PO 被命中迫害的歐撚 > 加左
14. 孫策伯策 玻璃大炮 > 加左
15. 屌爺 Rick > 加左
16. HKcow HKcow > 加左
17. 飽ching不列顛峰 > 加左
18. 一塞足成千股恨 古乳有暈 > 加左
19.露鞭小貓 癲 > 加左
20. 艾祖安 > 久利生朋友 私底下加左
21. 昕昕 meowjen > 加左
_____________________________________________________________
口爆鼻出 歐皇小薯撚粉絲> 團二團長
22. 泰皇 泰皇堡
23. 肥螞蟻 藍妹仔
24. 高級粉腸 SupremeJJ
25.鳩遊遊 LuNgOO
26. 麥維他橙餅 量子帝
27. 李沉舟 Kunnnnn
28. King_Kim 賭俠1999
29. 三秒 柯比克
30. 秋海棠 ZJC
31. gakki_yui 地方機械人
32. 鳩含 鳩含
33. Rafael.(C) 加班狂魔
34. 堆填區廢棄物 堆填區垃圾站
35. 表面乾淨暗藏辣撻
36 蜀國大將軍趙子龍
37. 無神論
跟返LIST開團啦

總結一下
1. 百里屠蘇 巨胸奴 > 加左
2.Olds_Cool 荊文若 > 加左
3.毛毛蟲入手 香港不是強國 > 加左
4.小薯薯 小薯條 > 加左
5.久利生 > 加左
6.老跋 > 加左
7.竺菁 程浩波> 加左
8.不是不肖子 遠古之光 > 加左
9.邪骨能勝正 > 加左
10. 流馬車 > 加左
11. 衛斯 神G > 加左
12. 趙雲長 來者安之 > 加左
13. C3PO 被命中迫害的歐撚 > 加左
14. 孫策伯策 玻璃大炮 > 加左
15. 屌爺 Rick > 加左
16. HKcow HKcow > 加左
17. 飽ching不列顛峰 > 加左
18. 一塞足成千股恨 古乳有暈 > 加左
19.露鞭小貓 癲 > 加左
20. 艾祖安 > 久利生朋友 私底下加左
21. 昕昕 meowjen > 加左
_____________________________________________________________
口爆鼻出 歐皇小薯撚粉絲> 團二團長
22. 泰皇 泰皇堡
23. 肥螞蟻 藍妹仔 > 加左
24. 高級粉腸 SupremeJJ
25.鳩遊遊 LuNgOO
26. 麥維他橙餅 量子帝
27. 李沉舟 Kunnnnn
28. King_Kim 賭俠1999 > 加左
29. 三秒 柯比克
30. 秋海棠 ZJC
31. gakki_yui 地方機械人
32. 鳩含 鳩含 > 加左
33. Rafael.(C) 加班狂魔
34. 堆填區廢棄物 堆填區垃圾站
35. 表面乾淨暗藏辣撻 > 加左
36 蜀國大將軍趙子龍 > 加左
37. 無神論 > 加左
跟返LIST開團啦

我淨係加個LIST有的人

我諗我就算升到第8隻99都過唔到30
仲要無補師

巴打我係地方機械人 要聽朝先入到麻煩留一留

個許可證包咁貴﹐我寧願慢慢等
下星期買出師表包好過

3日後夠證五轉李明

出師表包 月頭就reset ?

妙色飛花
入二團，謝謝

升盟level 快唔快?

差兩個位就排到入一團, 如果等幾天就得咁就繼續waiting list

係呀﹐我寧願抽王箱加速

以我所睇 唔快
仲要升幾個lv先多一個位

總結一下
1. 百里屠蘇 巨胸奴
2.Olds_Cool 荊文若 > 加左
3.毛毛蟲入手 香港不是強國 > 加左
4.小薯薯 小薯條 > 加左
5.久利生 > 加左
6.老跋 > 加左
7.竺菁 程浩波> 加左
8.不是不肖子 遠古之光 > 加左
9.邪骨能勝正 > 加左
10. 流馬車
11. 衛斯 神G > 加左
12. 趙雲長 來者安之 > 加左
13. C3PO 被命中迫害的歐撚 > 加左
14. 孫策伯策 玻璃大炮 > 加左
15. 屌爺 Rick > 加左
16. HKcow HKcow > 加左
17. 飽ching不列顛峰 > 加左
18. 一塞足成千股恨 古乳有暈 > 加左
19.露鞭小貓 癲 > 加左
20.口爆鼻出 歐皇小薯撚粉絲
21. 昕昕 meowjen > 加左
22. 泰皇 泰皇堡
23. 肥螞蟻 藍妹仔
24. 高級粉腸 SupremeJJ
25.鳩遊遊 LuNgOO
26. 麥維他橙餅 量子帝
27. 李沉舟 Kunnnnn
28. King_Kim 賭俠1999
29. 三秒 柯比克
30. 秋海棠 ZJC
31. gakki_yui 地方機械人
32. 鳩含 鳩含
33. Rafael.(C) 加班狂魔
34. 堆填區廢棄物 堆填區垃圾站
35. 表面乾淨暗藏辣撻
36 蜀國大將軍趙子龍
37. 無神論
38.chso

團二都爆，有無團三？

已申團2 thanks

總結一下
1. 百里屠蘇 巨胸奴 > 加左
2.Olds_Cool 荊文若 > 加左
3.毛毛蟲入手 香港不是強國 > 加左
4.小薯薯 小薯條 > 加左
5.久利生 > 加左
6.老跋 > 加左
7.竺菁 程浩波> 加左
8.不是不肖子 遠古之光 > 加左
9.邪骨能勝正 > 加左
10. 流馬車 > 加左
11. 衛斯 神G > 加左
12. 趙雲長 來者安之 > 加左
13. C3PO 被命中迫害的歐撚 > 加左
14. 孫策伯策 玻璃大炮 > 加左
15. 屌爺 Rick > 加左
16. HKcow HKcow > 加左
17. 飽ching不列顛峰 > 加左
18. 一塞足成千股恨 古乳有暈 > 加左
19.露鞭小貓 癲 > 加左
20. 艾祖安 > 久利生朋友 私底下加左
21. 昕昕 meowjen > 加左
_____________________________________________________________
口爆鼻出 歐皇小薯撚粉絲> 團二團長
22. 泰皇 泰皇堡
23. 肥螞蟻 藍妹仔 > 加左
24. 高級粉腸 SupremeJJ
25.鳩遊遊 LuNgOO
26. 麥維他橙餅 量子帝
27. 李沉舟 Kunnnnn
28. King_Kim 賭俠1999 > 加左
29. 三秒 柯比克
30. 秋海棠 ZJC
31. gakki_yui 地方機械人
32. 鳩含 鳩含 > 加左
33. Rafael.(C) 加班狂魔
34. 堆填區廢棄物 堆填區垃圾站
35. 表面乾淨暗藏辣撻 > 加左
36 蜀國大將軍趙子龍 > 加左
37. 無神論 > 加左
38.chso
跟返LIST開團啦

ID : 香港聯盟
申請入團2, THX

申左2團 id：初代火影

跟返list
總結一下
1. 百里屠蘇 巨胸奴
2.Olds_Cool 荊文若 > 加左
3.毛毛蟲入手 香港不是強國 > 加左
4.小薯薯 小薯條 > 加左
5.久利生 > 加左
6.老跋 > 加左
7.竺菁 程浩波> 加左
8.不是不肖子 遠古之光 > 加左
9.邪骨能勝正 > 加左
10. 流馬車
11. 衛斯 神G > 加左
12. 趙雲長 來者安之 > 加左
13. C3PO 被命中迫害的歐撚 > 加左
14. 孫策伯策 玻璃大炮 > 加左
15. 屌爺 Rick > 加左
16. HKcow HKcow > 加左
17. 飽ching不列顛峰 > 加左
18. 一塞足成千股恨 古乳有暈 > 加左
19.露鞭小貓 癲 > 加左
20.口爆鼻出 歐皇小薯撚粉絲
21. 昕昕 meowjen > 加左
22. 泰皇 泰皇堡
23. 肥螞蟻 藍妹仔
24. 高級粉腸 SupremeJJ
25.鳩遊遊 LuNgOO
26. 麥維他橙餅 量子帝
27. 李沉舟 Kunnnnn
28. King_Kim 賭俠1999
29. 三秒 柯比克
30. 秋海棠 ZJC
31. gakki_yui 地方機械人
32. 鳩含 鳩含
33. Rafael.(C) 加班狂魔
34. 堆填區廢棄物 堆填區垃圾站
35. 表面乾淨暗藏辣撻
36 蜀國大將軍趙子龍
37. 無神論
38.chso
39.初代火影

申請左~
id: mosangod

申請團2：
id 陸奧

戰鬥力其實點計，點解d 裝咁廢都咁高

總結一下
1. 百里屠蘇 巨胸奴 > 加左
2.Olds_Cool 荊文若 > 加左
3.毛毛蟲入手 香港不是強國 > 加左
4.小薯薯 小薯條 > 加左
5.久利生 > 加左
6.老跋 > 加左
7.竺菁 程浩波> 加左
8.不是不肖子 遠古之光 > 加左
9.邪骨能勝正 > 加左
10. 流馬車 > 加左
11. 衛斯 神G > 加左
12. 趙雲長 來者安之 > 加左
13. C3PO 被命中迫害的歐撚 > 加左
14. 孫策伯策 玻璃大炮 > 加左
15. 屌爺 Rick > 加左
16. HKcow HKcow > 加左
17. 飽ching不列顛峰 > 加左
18. 一塞足成千股恨 古乳有暈 > 加左
19.露鞭小貓 癲 > 加左
20. 艾祖安 > 久利生朋友 私底下加左
21. 昕昕 meowjen > 加左
_____________________________________________________________
口爆鼻出 歐皇小薯撚粉絲> 團二團長
22. 泰皇 泰皇堡
23. 肥螞蟻 藍妹仔 > 加左
24. 高級粉腸 SupremeJJ > 加左
25. 鳩遊遊 LuNgOO
26. 麥維他橙餅 量子帝
27. 李沉舟 Kunnnnn
28. King_Kim 賭俠1999 > 加左
29. 三秒 柯比克
30. 秋海棠 ZJC > 加左
31. gakki_yui 地方機械人 (留位)
32. 鳩含 鳩含 > 加左
33. Rafael.(C) 加班狂魔
34. 堆填區廢棄物 堆填區垃圾站
35. 表面乾淨暗藏辣撻 > 加左
36. 蜀國大將軍趙子龍 > 加左
37. 無神論 > 加左
38. chso
39. 牌品唔好 風繼續吹 > 加左
40. 一絕 一絕 > 加左
41. 女王國 > 加左
42. Legendshakeshake > 加左
43. 雫
44. 妙色飛花
45. 香港聯盟
46. 初代火影
47. mosangod
跟返LIST開團啦

追哂POST, 睇下有冇漏
有人係連登報左, GAME入面未申請
係咪都回應下

原來有咁多人

新post加埋兩個團既名同負責人

報到已申團二

估唔到要開團三
返工淨係可以開連登﹐打唔到機

我發覺團一d任好惡搞

唔該藍妹巴打我聽朝10點夠鐘會申請入 唔該晒

same here, 偷偷地開
但開戰就唔可能, 掛委任都唔好

係咪解左先轉新任﹐定一星期轉一次?

千里行果個就算啦

團2 任 趙雲無雙, 5分鐘搞掂

星期一

cap埋其他任黎睇睇
團一又要玩寶物生成
又要升級(轉階) 武將

我係表面乾淨暗藏辣撻

我唔介意你將我個將軍位俾第2個巴打做

團2申請 LungOO

兩樣都可以，但只可以掛委任，用80lv打40lv，曬好多糧

應該一開始要3團，到咁上下就變到2團應該夠

我解緊個升級任,升緊啲十零LV去20LV

團2已滿

高20個lv就夠

我40事件係搵60擦

唔知邊個批左d連登冇報名ge人
其中應該有台灣人

我頭先都用綠印升D鄧艾D 垃圾上20LV 進化埋
等佢冇咁易死﹐鄧艾第二關邊兩隻單挑呀?

團二requested 不存在的國度

禁自己d人, 睇下邊個電腦頭上面有logo

文鴦對帶糧車果兩個

團2任:
1.)趙雲
2.) 殺水軍7500隻
3.) 獲得銅7500粒
4.) 寶物生成150次
5.) 三階升級100次
6.) 討伐2000次
7.) 使用軍糧6億粒

打打下左面會出2次糧車,用文鴦一騎有名果2個就得

易咁多
團經驗多唔多？一團個七次30關有1000經

個位冇左

除左趙雲同軍糧，其他都好痴線

準備開團三吧

討伐每日免費10次 x21人x5日 ~1000
vip lv高d又多d次數 加d討伐卷夠做啦

趙雲 二千經, 其他500經一個

團2:
泰皇堡
阿努阿圖聯合國
陸奧
零
宣gorilla
ZJC
羅德斯島國
課金課肝還是要課
Supremejj

以上係咪巴打黎?

團2應該仲有位,有d應該唔係巴打黎
我研究下先

聽日先申得
預計入團三
ID 帽事既

難度差咁還既, 7次30關先得1000經, 趙雲2000經 要做D咩?